最近fb好撚多呢啲煩膠post

留言我即刻屌你老母

comment嘅人究竟係出於咩心態

正評話你知答案

Del左fb成年幾 仲上既真係on9